你老味旺角小米開得返

仲唔快啲幫襯

Push 擺明挑戰啦

連登多五毛, 你地就話轉場, 同叫散水撚有咩分別啊？

照常營業

好呀

厲害

挑大家機

邊有人敢入去

真係想買個無線車充，自動開合好撚型，一陣去睇下

有冇手足拎關先生個女既相貼連儂牆